【一年一度】交換技能 (2)

【一年一度】交換技能

相信只要唔係新會員都會聽過高登交換技能Post
基本上就係每人留言講低自己有咩專長，同埋寫低想要學咩嘢
如果志同道合就PM對方

FAQ:
Q1: 冇嘢教?
A: 依個post既目的唔係招老師，重點係分享，基本上只要你對個件事有一定認識（例如唔係好大隻，但都叫做左一兩年gym），同埋能夠教最入門既一小時就得，例子如下：
語言：例如教你五十音、最基本既文法etc.
運動：自由式點游？未做過gym有咩要注意？可唔可以剩係教我跳一隻舞？
音樂：我就係想學告白氣球，可唔可以教我短時間內學識
職業／Major：你每日八小時既工作／讀書咪本身係你最大既專長，好多人有興趣了解下例如社工係做D咩

Q2: 依個post用意係乜？
A: 好簡單兩個，用我自己做例子：1.我想學日文，但唔想一黎就比幾萬學費，自學又悶，想揾人輕輕鬆鬆好似朋友咁教我五十音先，2.我想學游水同唔同運動，但我真係揾唔到比成人既游水/足球入門班，想揾人教我最基本既泳姿/踢法先

Q3: 一定要double coincidence of wants (對方同時有你想學同你肯教既嘢)?
A: No!

Q4: 交友Post?
A: 當然冇可否認會有，但希望大家有健康既心態，唔好明明對對方興趣同職業冇興趣夾硬厹mode PM人啦

專長：
鋼琴（八級）
識玩扭計骰
魔術
或者任何一個有緣見到依個Post既中學生想免費補習都得

想學：
任何運動入門（特別跪求識游水同踢波既巴絲打！）
影相
Telegram:

一直想學講到普通英文表達到基本意思出黎

個人認為係技能:
日文n1 日本留學 雖然最n1但係我日文真係唔叻
初級日文嘅話可以教到大家

唱歌
10年以上夾band經驗
聲樂
vocal range A2-C7
tenor
countertenor <—-個人應為自己做得最好
rock熟 但powemetal領域比較接近古典音樂所以有鑽研過
流行曲
只限慢歌

有特別興趣我可以教日文歌

因為屋企窮唔識得樂器 完全唔識任何睇譜希望有人可以教我視譜，唱歌我應該客觀地好top嘅水準 ,多得有一位聲樂老師認為我好有天份免費教育古典聲樂比我咁多年，順便多謝佢咁多年來嘅栽培，雖然佢教咗我咁耐我都係唔識睇譜，佢都灰左心叫我放棄，淨係學好唱歌，所以有機會嘅話我都希望可以回饋返比想學唱歌嘅人
古典聲樂就唔敢教，因為我係背首歌
流行曲的話相信我有能力指導到大家
希望大家可以俾個機會我好似我嘅老師咁教到大家

想學
英文 英文水平i go to school by bus
樂理
it
識朋友

毒撚冇任何技能

tg?

lm